申請del post

藍店莎莎之搶人老公不知廉恥淫蕩

搞錯咗 唔想引起混亂 麻煩del post

保護樓主
拉

乖仔la 下次唔好衡出黎柒la

太開心搞到打錯字
衝*出黎